點樣令年青人以外嘅人知道更多？

其實由612部署至今
絕大部份嘅策略、部署、資訊、行動細節等，都係出現喺連登，而大家都知道連登入面後生仔佔咗好大嘅比例
就算612有Telegram group/channel，用嘅人絕人部份又係後生仔
舉個例，上次塞地鐵單野我屋企人係完全唔知咩事，到夜晚睇新聞先知；612出去野餐，我地有齊戰略組醫療組文宣組物資組支援組，但基本上都係得年輕一代知咩事，屋企人甚至當日朝早都仲以為我地係去和平集會
發夢見到612嗰日立法會外面嗰啲99%都係後生仔
我敢講如果將來嘅資訊可以喺不同年齡層廣泛地流通，我地嘅力量一定會更大
所以我地唔可以再將資訊局限於連登/Telegram
無論係裝備、物資、策略、組織等，都一定要俾更多人知，否則621大家出嚟見到嘅又會好似上次咁99%後生仔，而大人就繼續咩都唔知咁走去返工

我地一定要將資訊喺其他平台傳出去
但要做到匿名同高度安全，真係好難
全能嘅鍵盤戰士出嚟啦

推啊

除咗連仔提供個咁安全嘅討論平台
同埋sever設於外國嘅Telegram
仲有咩平台可以令群眾力量變大

聽完trumptrump講，香港人應直插真普選

唔好俾道氣散啊
200萬人入面有好多人仲未知咩事架

出嚟啦自由閪

最後一推算了